用左iPhone XR幾個月 發現左一個超級大缺陷！

竟然唔記得咗電話要叉電

你都有個大缺陷
竟然唔記得要食藥

咁叻咪咪叉囉

咁唔關XR事啦，係你自己個人問題

似係你腦缺氧

既然發現左就快啲搵醫生傾傾 唔好再拖

手提核電廠

XR出哂名係核電廠 啲電襟到無朋友

有冇發現埋右

唔洗再帶尿袋出街

係~~ 好爽
今年雙鏡XR 你地會唔會換啊
我諗緊啊.......

如果keep返實體雙卡

換

屌你老母臭閪，係咪覺得自己好撚好笑啊，仆街冚家閪剷。

但接收好差